有冇巴打拍過幾次拖最後發覺自己都係唔識媾女

非ff post
有冇巴打係好似我咁 拍過幾次拖
但次次都唔係自己做主動
自己係唔過165既矮撚 瘦底但唔大隻
樣又唔叫靚仔 又唔係有米
每次吸引到人既原因都並非硬件上
而且都唔係豬排 都係不乏厹圍撚住轉既娘娘

到依家開啲交友apps 莫講到話呃唔呃蝦條
係連搵個異性動物黎傾下計都好難
由於隔住個moon淨係有樣有相睇
所以完全被果啲米八 六舊腹肌比下去

回想轉頭 我都唔明點解自己當初會有女搭糖